九龍東同港島都有特訓Channel啦

頭先開錯台，再開過

九龍東

#推廣時間

各位學員們，希望大家可以幫下手推廣吓我哋呢個channel 除咗叫你哋身邊嘅朋友一齊操之外仲可以將我哋既文宣印出嚟畀你哋附近嘅黃店貼出嚟等多啲人一齊操fit 自己

光復香港，時代革命
從來都唔係一個口號而係一個行動

Tg link:

港島

歡迎各位學員加入港島特訓
本頻道星期一(20/4) 21:00 開始將會進行首課家中訓練
特訓前希望請將港島特訓分享比身邊既朋友

鍛鍊體格 積極備戰 係抗爭者必須擁有嘅態度
讓革命融入生活 以行動光復香港
_________
港島特訓HKITC：
@HKisland_Training
港島特訓助理 ：
@HKisland_training_bot

Tg link:

十連推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

操體能

健身健心

推

推一推

純粹做運動就做運動
唔好用呢啲宣傳
以為你搞緊示威培訓班
改過佢ok

特訓有咩問題